+++
title = "Bonvenon! La akceptado de la partoprenantoj"
path = "16-akceptejo"
aliases = ["16"]
weight = 16
date = 2018-02-07T09:43:19Z

[extra]
duration = "25:55"
mp3 = { filename = "LaBoRen-P16-akceptejo-20180207-093536.mp3", size = 34324868 }
mp3_lofi = { filename = "LaBoRen-P16-akceptejo-malpeza-20180207-093536.mp3", size = 12439509 }
ogg = { filename = "LaBoRen-P16-akceptejo-20180207-093536.ogg", size = 19692934 }
+++

Kion vi bezonas en via organizantejo? Kiel fari bonan akceptejon de via renkontiĝo?
Kiel elekti la lokon por ili?

Same kiel pri multaj aliaj aferoj la serĉado kaj elektado de ejo por via renkontiĝo ankaŭ dependas de tio, ĉu vi havos lokon por instali bonan organizantejon.
Se vi havas oportunan lokon por ĝi tio trankviligas kaj nekredeble multe helpas glatan organizadon de via aranĝo.

En la epizodo vi ricevas liston de aferoj kiujn vi kutime bezonas dum renkontiĝo kaj donas konsilojn kiel plej rapidigi la akceptadon de viaj partoprenantoj.

